［小氣簿］馬格尼茨基問責名單公眾提名！

大家都知道美帝國會復會
正打算用《香港人權與民主法案》同《全球馬格尼茨基人權問責法》制裁損害香港一國兩制嘅人

大家帶路嘅機會嚟喇！

賣港賊數量咁多
要將起底同搜證呢啲咁繁重嘅功夫
全部交畀遠在地球另一邊嘅朋友，真係於心何忍～
所以呢啲咁粗重嘅功夫，都係等我哋嚟啦！

嗱麻煩咁多位巴絲
保持隊型
我哋需要一個統一嘅 format
幫助遠方嘅朋友組織一個「嘅齊全、清晰、有證據」嘅賣港賊名單
方便佢地Fact check之餘
更確保我哋呢班親愛嘅官員/議員/黑社會
人人有份，永不落空

大家緊記以下三點：
1. 每位官員／人士，請開新回覆，方便其他人補充資料
2. 所有同一位人兄嘅資料（個人資料/ 新聞/ 影像/ 網頁連結etc)，請用回覆去增補。等做資料搜集嘅人，一次過可以睇哂同一個人嘅所有惡行
3. 大家愈想佢落入名單嘅人，請加以正評，表達大家對佢嘅「愛戴」

例子：
林鄭月娥 Carrie Lam Cheng Yuet-ngor
GBM, GBS (born 13 May 1957)
香港特別行政區現任行政長官
《逃犯條例》事件發起人

其他資料歡迎補充

葉劉淑儀

推

可以加埋囍帖街，雨傘運動果時既野

yes

鄭若驊 （Teresa Cheng Yeuk-wah，1958年11月11日）
GBS，SC，JP
現任香港特別行政區律政司司長

推行逃反條例始作俑者

之前見到有巴打po,不過唔覺個名單有更新過

始作俑者係習

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

何君堯

How about we type their name in English?
Try to check their English name!!!

梁震英會有括免
明明掌握外國勢力亂港證據，咁多年都無供到任何一個出黎，而係選擇包庇

Junius Kwan Yiu Ho (4,June 1962)

Shaking hands with men in white T-shirts lining up on Fung Yau Street East.

個名單得１２條友
點夠美帝做參考呀～

盧偉聰 Stephen Lo Wai-chung，1961年11月19日
現任香港警務處處長
指使香港警隊濫暴執法

所有保皇黨……

李家超 （John Lee Ka-chiu，1956年12月7日）
SBS，PDSM，PMSM，JP
現任保安局局長

何超瓊
伍淑清

制裁埋個亂dq人既選管會主席

低智深，個女係美國送佢一家返大灣區共享榮耀
11哥，好似美國樓仲未賣出

請改為成隊警隊，無一個係無辜，因為成班人已經變左做武裝暴力團伙/恐怖分子